我係612企到最前嘅人 但我做咗人哋嘅棋子

612 根本好有問題
而家請大家唔好再去金鐘中環 我諗返成件事根本就有問題 根本帶頭嗰個都係鬼 我淨係夜晚見過嗰一條友講嘢 朝早好似消失咗咁樣 根本就係收錢做嘢 我哋根本就唔應該行落去馬路佔領 我哋咁樣做警察點會唔做嘢 仲要611畀我哋咁平安咁樣過一晚 正路四五點就應該清場 朝早一到八點就有人落去鼓吹佔領龍和馬路唔比立法會議員入 但係要入立法會根本就可以唔行龍和道 跟住無啦啦就有一班人拎起啲鐵馬係近會展方向佈防( 最奇怪就係度 點解啲鐵馬可以一排排咁放喺度好似擺明畀你用咁樣) 成件事十分鐘都唔夠 警方見到咁樣點會唔出手 我哋喺前線立法會門口嗰度嘅人個逃跑路線 根本就係警方送出嚟 導我哋入去 嗰度地方咁大足夠放我哋入去玩 根本就捉曬心理 我哋根本就冇人帶住 邊個做嘢就跟住佢做 去到十二點我出去外面先知道原來中信大廈嗰邊已經爆人 有埋民陣 我哋龍和道嗰邊根一啲消息都冇 麻木咁樣掘磚 搬鐵馬 起城牆 我去完中信再返去入面先發現真係好多鬼 而家畀佢哋有藉口話我哋係暴民 開埋槍當我哋沙包咁樣打 根本成件事就係警方自編自導自演 放一推鬼呃我哋呢一啲有心既市民 雖然我唔信和平集會會冇事發生 但係唔會畀警方有藉口拎光環打人先 明明一開始都講喺和平集會 跟住網上面就係咁話整乜嘢汽油彈 武器去打 根本就唔係原意

( Show Blocked User - 美極肥娃 )

打咁多字得0.3，辛苦晒

夜晚添馬大台做到野，穩定到唔衝己經好好！

朝早咁多人唔衝唔佔仲可以等幾時？個大台話等佢過左表決先衝，我相信大家都知道咁樣就太遲，玩完，大家都經過理性思考覺得要衝，就一齊佔！